【警察又知法犯法】違例教滑翔可監禁2年 警員身份公務員宿舍開班

之前滑翔傘學校嗰隻狗